其實打死人，撞死人，佢地都係唔會驚，因為執法期間做咩都已經係合法

周圍send片，大叫可恥都係令佢地笑
因為佢地笑緊佢地點都唔會有事

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！